魚缸降溫可唔可以鋪金屬？

金屬散熱快 唔知可唔可以用黎散熱呢？
長開冷氣 如果用凹字型既金屬片（塊野凹凸凹凸咁 同隻字形狀）增加表面面積比佢接觸多d冷氣
有冇得諗？

塊野攝個缸外面底